［公投］口渴飲水vs肚餓食野

再全能嘅連登仔，都會有口渴或者肚餓嘅一日
你地覺得口渴飲水爽d，還是肚餓食野爽啲？

口渴飲水
肚餓食野

餓到仆街嗰時連食嘢都覺得攰 一啲都唔爽

餓到胃痛會唔想食嘢
但係口渴飲幾多水都唔夠

急屎屙屎
急尿屙尿
同打乞痴
係人生三爽

其實我自己係覺得口渴飲水爽d

咁口渴飲水爽啲
定急尿柯尿爽啲

急尿頂唔順最多咪賴
但口渴無水真係無計，除非遇著急尿..